梁子超倡港府考慮停飛英國直航航班

cls

之前有人講英航停完14日唔會重開到
點知講中

屌你啦
停英國機返香港高官公務員子女點返香港呀

777咁大愛
唔會歧視既

點解要停 封大陸關就話歧視大陸人 而家歧視英國人?

Cut Gatwick. Heathrow 仲有

冇了 一月買咗機票果班走唔到

正苦而家又會用第二個講法嫁啦

一早估到用防疫做藉口郁BNO移民

abu dhabi, i comming

當轉機死?

咁一月個班轉機啦

香港人應該到海外建立新聯盟，雖然美國參議院未通過「香港法案」，但香港人仍然可以在紐約或三藩市申請難民移民，只是會有quota限制。我推薦一個好律師Laurence Borten

他的收費係中間偏低價。

中東三寶轉機？

患難見真情！